［cable又篤中香港人死穴］有得升， 加人工， 要供樓， 唔走了

堅守 Cable戰線， 悍衛新聞價值
依d說話慳番啦
揀得留底都係為錢

有得升都無用
一定大把同事resign, 到時做死自己

有薪都唔夠加辛多

大把人都睇錢份上
岩價， 唔介意食多幾舊屎， 叫佢奶埋袋底都仲得
有尊嚴就尋日遞左信
值得尊重

所以記得cut左有線啊 執左佢係唯一出路

會請人

當請夠人時

隨時做保險做地產收入仲好

仲信共產黨

請完人都無用， 你想一個新人做到d咩？
咁多野做重唔迫死個新人

樓主二元對立引罵戰
唔使同佢癲啦